---
layout: "comment"
hidden: true
title: "15058"
date: "2011-09-10T07:57:37"
uploadBy:
- "Harald"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Oh, ich glaube hier werde *ich* eines besseren belehrt! Danke! Ich hatte das Drama (mit Auslagerung nach Ungarn usw.) eine Weile mit verfolgt und dann aus den Augen verloren. 
Jetzt sehe ich da, dass der "Jumping" einen Nachfolger bekommen hat ....


Gruß,
Harald